譚仔三哥jj入一入黎

小弟已經叫咗小粉都仲係食唔哂碗米粉
唔想浪費食物嘅我下次可以點做
有冇高人可以指點細佬迷津
喺咪有小小粉架 ？

咪撚食啦屌

搵人幫你包底